出曬汗又急屎

夏天三十度熱到PK，已經出曬汗仲要急屎，果種感覺好難受，大家有冇試過？最後邊度解決？

瀨

即刻除褲

冬天急屎仲難受
一除褲
屎眼結冰